我是來自2047年的未來師，兄弟爬山

識少少忍術，幻術
大家可以留意一下10.20雙紅會
為左加強說服力透露少少天機

癡撚線 以前以為佢得178 點撚知
佢對足球嘅熱誠 好撚似變身咁
睇wiki 嘅

2047年既牙朗已經生到3米高

退左休去打cba

牙朗一年fit過一年
依家踢緊中超==

依家知未來師咩料啦

想同CC台法師交流下法學

未來師

多謝樓主

呢家有錢移民了

移得去邊
2047全世界都係中共

未來師
夠錢上樓了